點解啲的士佬好似唔撚洗做咁

通常每個禮拜都搭一次的士
朝早8-10呢段時間通常都冇車
果陣細個聽老母講話係交更
已經覺得on9 交更交兩個鐘
跟住有時晏啲12點搭 屌你又冇車
有時再晏啲4,5點搭 又係冇車
究竟佢地係咪有20小時都交更？

通常早上/下就4-6點交更，

你去尖沙咀 酒店的士站就知班仆街大把客
成撚日拒載

支持白牌車屌死的士佬

講起拒載就嬲鳩
就係今朝 已經等左好耐 仲要落雨
見到對面有架就截佢
個司機舉左下手示意
跟住落去下面迴旋處兜翻上黎
唔知係咪見到我帶住老母同細路
以為我淨係行2km去附近飲茶啱啱好唔跳錶
跟住開撚走左
本身我仲要已經係掂住佢個車門柄
屌佢老味 佢開車
如果我唔係縮得快比佢碌鳩我隻腳都似

好撚後悔冇記低條契弟嘅車牌

淨係找錢食你啲毫子都發達啦

dc9死全家

今日先食左我8毫子
啲態度又閪

廢老dc9偷偷留下負皮
不服來辯

Marvel 萬歲